連啲狗都想我哋記得梓樂逝世一周年

黨鐵出口大量著哂裝備嘅軍裝狗

16號就會召開死因聆訊
希望大家唔好忘記

Never forgive, never forget.

但連登仔忙緊睇美國選舉

傻仔
等機會打你地呀

你到未？我喺屋企睇

做鍵盤戰士姐

你唔講邊個記得

推

幫手推啦

個post咁快沉既
又當人地係condom

打死你地就岩

喔

推呀推呀

Pish

你都一齊跑酷仆街死去陪佢囉

push

幫死人推

吊你啦五毛

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有1個送左頭

不能忘記 不能原諒 不能放棄

Push.

果個連燈仔唔係我

香港人唔會忘記

Push

係被捕

梓想快樂

Never forgive never forget係你哋講㗎

大大力推

拉

[突發] 黑狗已到梓樂離世現場執法

推!!

推呀

推到全世界都記得

唔準唔記得

每年都可以見到將軍澳狗